LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #395

LB qr血鬼就半條血

FAKER：

KZ隻血鬼都幾撚廢

Faker

嘩

FAKER癡撚線

Faker what was that

FAKER

有無人見到faker操作

小花今場煩撚到

faker唔使死

faker

Faker咁都無死

FAKER JUKE返轉頭

cuzz? 打多一下啫大佬

有巴龍仲有小小機會

faker上曬火

faker隻lb真係cls

Leblanc本人

Faker:彈出彈入，打我啊笨

其實有D貪心左 唔應該返去打 可以直接返屋企
就算要打 faker返去果下deft應該回頭打 夠攻距

faker：pwan？

BARON POWER PLAY 1蚊

SN笑撚到我死，贏一萬推爆三兵營俾人逆轉

1蚊

但deft有karma真係好大威脅

電狼傳統

等睇剎雅對希維爾

1g

faker 疊書

仲要係比OMG

kz 沒人守屋企

kz守到下條baron就贏了

faker:都黎做我本殺人書既肥料啦

MACRO輸咗

....咁樣放3兵營

200IQ

我究竟睇緊d咩

MARCO撚狗

kz

咩料，龍俾大本重要

同2017 worlds skt vs c9一樣

會戰唔會打得贏唯有分推

bye kz

牙 Deft 黑面

屌你輸到咁綜藝

Rascal 好撚廢

咁都2個負皮...唔岩咩

智商壓制

卡瑪有咩用？

仲諗住睇刹雅希維爾互屌
直接智商屌打

kz open

笑死人咩KZ

今場FAKER同KHAN勁撚到

養deft有咩用，唔同你打團戰吹咩
deft下路打出黎個差距都唔夠cover上路輸個d一半

見到faker偷偷地笑

笑撚左
為左條龍輸左個game

智商同操作都壓制

skt就避戰
kz就想打團

同上年kt vs afs差唔多 地龍換中路兩塔

人地唔同你打

諗起上年c9同skt個場，又有杰西，又係呢條龍去俾人爆大本

垃圾SKT 打Kz 要咁奈

無正坦 點打團

3條友拖住4個人
由你打龍，爆你屋企

前年呀清

kz太缺清到兵既英 skt又難被開 就係容易比人咁樣拉扯死

暫時lck top jg 得1個
其他果d都係算把啦

4.2k

血鬼完全守唔到jc
kz唔開實死 但無諗過咁gg

IG又好撚FIT
好想睇IG打SKT

睇住另一邊IG等

Redemption karma mid

笑撚死人咩 咩年代呀仲karma 死肥仔無料就收山啦

點打，得隻sup可以硬上
sivir jayce lb想幾時走都得，俾人開到唔想打咪犧牲隻牛同李星

即係邊個

前期卡瑪太慘

clid mata only

打grf好似會癲d

無人搞到杰西
一直推，推到會戰都打唔到

卡瑪傷害仲少過姦夫

明明kz放elder打團都打得贏skt

係都gfn la

打歐美都好過打LCK啦 上年仲未柒夠咩

我SKT FAN BOY

駛唔駛講到咁明

花生

估係umti

一定係blank

有elder jayce qe 同 lb qr poke 都poke 死kz 啦

jayce太肥
無人守到

肥仔三ban faker都要比人屌爆
乜鳩戰術黎

我就覺得冇rod tiger嗰陣咁勁

身價top 1 ,但依架啲操作就..

Rox

比你贏一波團skt仲駛玩

似係Moojin

3ban faker有咩用，針其他人黎ban仲好

淨係BAN死一隻ZOE都夠做啦，KZ都多鳩餘BAN埋RYZE同LISS

幫下kz手諗下ban咩好
game 1 3ban mid係咪搞笑

baron play gold 點樣計

今場可以睇到skt啲配合仲係麻麻
中期打團仲係打到好亂捉唔到目標
搞到比對面拖到中後期
最後只係靠住前期個優勢嬴決策運營
如果無faker企出黎再比kz拖落黎睇怕skt又要輸

ban咩都無用，自己pick卡瑪出sup裝

反而想睇GRF個替補JG 最近都好似有同CHOVY雙排

who is mvp

solo q玩skt個陣既話好大機會gg

班友肯定唔分推走去打會戰然後被人滅團gg

kz應該係估唔到中上會輸咁撚多 諗住allin deft

Khan 玩jayce 咪幾好

無g一問 會然kz pawn去咗邊

MSI俾THESHY ROOKIE屌爆等泡菜FANS認清事實

話唔定下星期有得睇

係呀 歐美比ig 3:0
至少lck#1出去都打滿5局先
eu na都好拎黎打丁

比教練屌到喊

zoe好似例ban
一睇就知porn無撚過

呢個陣容最重點應該係sivir 大嗌一聲D兵急急腳行

大家都是泡菜人

LPL好睇好多

faker or khan mvp ??

MOOJIN未輸過

khan 高盤d

公道講句 優勢係Clid打出黎 無論上路定中路

非洲隊夠俾C9 3蛋
事實係四強入面得你LCK冇份玩呀

直接放棄中路啦

有pawn可以擋同回就唔太驚啦
果下我覺得推番中線出去先 先去elder果邊都得
比skt拎左elder都唔太會打輸

又可以睇skt 既game2

今場一定係faker
前期招e指定技咁狂中pawn
咁先配到clid針殺pawn
咁樣可以解放khan屌血鬼唔洗怕gank

你好

Mvp khan

其實都唔明點解無隊ban李星

而家既SKT贏完驚1真係咪咁早開心住

家下lck都係得GRF叫無敵
仲未計出國lck點俾人屌打

MSI係IG去先再算啦

咪鬼打彈性喇，你仲要打game 2

faker巴龍藍buff果波
wr偷完血，w返原位，等kz衝上黎再返r位打殘deft，等teddy收頭，之w過牆等cuzz過黎又返轉頭

想睇faker zed

pawn柒既成份大d
上路唔太關clid事啦 本身就幾乎拆到座塔壬上去

要等PORN PICK TALON先會PICK囉

我見ROUND2入嗰啲人都話想同佢打下應該實力唔差

khan mvp
faker

台服我勁到爆sor

淨係條上路the shy都屌撚爆你隻sword

lms都唔收pawn條廢柴啦

淨係得上路可以撚爆囉

其實係lck top邊個都屌撚爆

又係啲假設論 咩都未打都講到IG贏埋今年世界冠軍咁

無佢呢波同kz食火龍後個騷擾
skt個雪球一早散左

反正到時邊邊輸都可以抽到仆街

chovy未必嬴到rookie

拎住個S季冠軍講好過拎聯賽成績打飛機啦
咁撚勁上年唔出黎屌爆支那仔
話人拎EU黎打飛機 人地EU出去隊RNG就係全年踩住LCK黎屌既隊

係。。。。。

khan單線屌穿你同拆超兵

冇睇到 邊個mvp

講呢啲呀 咁S8 GRF攞過啲咩？但IG已經拎咗世界冠軍

pawn個樣似係心諗對面做乜鳩3ban佢

khan

KANT

想問下 $1個 scene係邊？

the shy 依家呢場比人地屌打緊

巴龍果波

事實係kt除左ig一樣屌爆其他隊

Thanks!

大家都係UZI FANS可唔可以教我點打隻生癬BB

疑似teddy玩吸血鬼

ig 同 grf 都未出線 就已經係到互屌

人地IG至少真係拎冠軍
GRF出都未出過去打 吹得大過之前KZ

咁快同ig含撚??
唔爭在睇埋lpl呢場先做決定啦朋友

個活動打左幾場就即刻熄game了 悶到

PORN隻極靈掂唔掂呀

Doinb好撚勁咁喎

唔bam牛

我估個call 係swordart,成日覺得佢有d call太保守,由電狼開始佢個問題已經存在,拎大優勢都打到好淆

教 faker 玩？

Top 比人撚爆
JG 位比人撚番
中 55波
下完爆

班門弄斧下話

pawn 學人玩極靈

季賽都未完就諗MSI

pawn正式clown化

做咩LPL嗰邊咁快打第二場仲要FPX撚返IG轉頭

PORN又想點呀

會攪到極靈冇左100% win rate

一早化左啦

唔諗都知lck 係grf去msi

Ig放水姐

唔知咩事隊野好似幾勁

原來skt換咗人做bp

見到極靈以為係FAKER玩

Pawn好樣衰

msi個位唔需要討論啦
rr席位反而有懸念

FPX打得好好睇
又惡又敢打

Agger。。

pawn學下fly玩死歌刷下傷放下大汁頭算啦

可能係佢秘密武器黎

世一theshy又讓賽

諗起舊年khan msi個隻血鬼

DEFT唔用SKIN，SKT 2:0 CONFIRMED

鍊完粒腎者之石就廢到仆街

上一場係一game 一個coach 做ban pick

屌 要兩場一齊睇了

lpl好睇到

the shy係格離比人屌到161

22分 ko ig

輸埋 屌打

睇死下場IG出雜總

太有自信喇佢,輸第一個頭開始冇左節奏,咁撚樣控條兵線當對面jg死,扣閃又唔撚交,佢條線控後少少賽恩成場爆炸唔洗玩

想當年PawN次次對線都打爆Faker，唔知係佢會退化得快，定係Faker keep得好

老了

the shy比人換走埋

背傷完好似就咁

GG

呢下幾靚

A A TROX 究竟點解要咁發音

A A RON

skt蝕左

今場到TEDDY肥哂

針爆條下路

下路爆炸

faker撞牆

DEFT子好慘

gg

0/3/0 Deft

LCK又屌打

kz 投降算啦

KHAN

比人針到咁

針對ad

Deft子慘到

強姦

牙 Deft

特寫 deft 條屍

deft個樣

kz成個winning condition穿左

Deft子好慘

上場pawn今場deft

Deft tilted

追能住deft子黎砌

MATA FLASH原來想衝去下路

faker 001

我仲諗做乜flash

can you save your dad

聽講 呢隊KZ贏咗sb

Julia轉戰lol

SKT咁多賞金
真係比人一波就反cup

SKT>KZ>SSB

ad差兩件大裝點打

今場skt終於打到啲英嘅價值
之前mata隻青蛙中期完全無飛過

睇下mata派唔派膠

kz打到好亂 迷失方向咁

有kalista都保唔到龍

極靈冇撚用

完啦

kz隻上路廢撚到

DEFT打到心灰意冷

kz條下路穿成咁 一個throw點夠

skt 10:0 kz

deft ：我啲隊友呢？？

IG

PORN成場ON99行行企企

PAWN仲係000 成場就已經完左

deft好慘

S9M
Deft

pawn有無開過大

笑死 pawn個r

ad8成血幫佢放過大

極0 0use

DEFT比CLID單殺

Deft

deft ?

deft

Deft上一場已經心態崩潰
呢場唔怪得晒佢

mvp khan

0 5 0

心態已炸

ad都差3lv

強姦...

deft兩場都冇玩過咁

deft 比vlad 秒 出魔防
然後比full ad j4 秒

ohohoh..

又單殺多次

又比clid殺

應該唔係極0隻英問題 而係個人

KZ仲係冇頭

好慘 DEFT

pawn將軍又被人troll左場

deft好撚慘

deft 比人插死咗

打和喇super

pawn ghost cleanse 放推

仲唔GG係到撚

deft無助到

仲唔完GAME,想老強多陣

pawn係到做乜撚野

pawn？？

隔離lpl 22分鐘 22:6
呢到15: 0
今日咁多人機場

kda之鬼 15:0 都係0/0/0

咩話 40:0

極靈0死完場

18:0撚狗

就嚟變山西豆腐隊

接近perfect game

咩話!!!18比0

18: 0
完全體SKT

see u deft

俾個頭人地洗唔洗死呀

真。零封

PORN退休啦

幾耐冇見過skt可以有咁多人頭

前排先輸比DWG
今日咁Q勁既

MATA 之前訪問話要打爆 DEFT....
真係爆

FAKER同CLID好FD，仲笑得好開心

邊個MVP

deft 應該好想mata sup 翻佢

khan同rascal講
你明點解我係替補未?

ning

FAKER SMILE

難得kz打翻起 又打沉翻

另一邊IG打FPX好撚癲[sosad\

jg呢場mvp

菜得像大師的對手

轉台睇隔離

summer會唔會換人 spring都已成定局

Kz 兩場mid 都無撚用
Redemption karma
17min roa zilean

有pawn係到都好難贏

deft成場都無做錯咩野 就係比人姦到痴左線

錯在kz pawn

faker 好有禮貌， 鞠翻個躬先

theshy俾人打爆到無得上場

其實kz唔搶中首塔可能仲好，開通左中skt啲人不停遊走打到kz爆炸，kz自己又後期英，要farm唔遊走

狀態唔好換黎換去周不時有既

其實好明顯係jg比人打爆

雜總都壓兵數

唔開中塔 kz後期

雙冠上路

12.2k 成班雷我pawn

duke打完demacia cup之後好好態
反而the shy個態一時時

由ning係藍buff位入場硬踢走olaf開始大爆炸

kalistar點後期

隻手傷患

doinb都幾惡

中上野都係後，係下路ad前期英姐

今場到ROOKIE

DOINB啲走位

yorick都係前中期英
但係skt個陣比你更後期

Doinb

donib係咪吸毒，變到得番排骨

晚晚屌女

skt揸住sivir同vlad
zilean夾隻後期無用既kalista點打後期

youtube一大堆雜種user

榮譽頭盔RYZE LOL

好癲

李星靚KICK

隻ryze又硬又痛

FPX
打得好好睇

講撚左架啦

lms去lpl嘅教練都有啲料到上季牛排都幾勁

戰馬有料定doinb有料

用慣D垃圾卡換到正常卡會勁D(好似係)

SKT點勁都唔會贏到GRF

隻李星廢到

doinb

Ig

DOINB瘦到...

DOINB

why not both

白粉仔開心到

戰馬本身做教練都唔差
DoinB 好耐之前以佢喺比賽入面嘅shotcalling聞名

瘦到成個道友明咁

doinb其實係咪用左旁門野個人又瘦到唔正常，贏左IG佢high撚到，隊友都冇咩反應，但係又好撚勁，打爆rookie

lpl真係好肯打

幾個月前仲話退休 而家屌打埋rookie

戰馬上年打G2比人屌到上天花板
今日maple+蛇蛇打omg贏1萬比人逆轉,真係睇到邊個問題

佢啲反應有次連輸之後贏左激動到喊，有次就激動到跳起

無人簽咪退休 有人簽咪復出 世界定律

FMVP
用ts換duke

DOINB嗰陣隻KLED中路仲好記得

上年RR贏KZ果陣先誇

我諗
第一 叫做贏rookie線
第二 ig都算前世冠
第三 keep住連勝 0敗

都值得咁高興嘅

個陣無諗過rw贏到kz,幫中國拎左rr

doinb同埋Rookie真係最良心外援
2個人D PTH好過好多香港人又認真打

絕對係 我個人黎講幾鍾意doinb
希望佢今年可以去得更遠
但驟眼睇 fpx條下路需要更多磨練

如果doinb去RNG就好
RNG最大缺點我覺得係中路

8強隊又出來吠

唔係top/bot咩

前排打TOP
小虎2場都比人壓制到1個點
反而下路係贏中路輸到仆街

咁SKT唔使講啦,連世界賽都入唔撚到

SKT的確係終極垃圾
唔代表RNG唔係垃圾

果場姐
小虎係穩，幾好

KHAN 近排咁屈

rng應該唔會再簽韓國人啦

睇咩版本刺客版本虎係廢
法師版本虎絕對唔差,反而karsa打團堅廢,永遠前期優勢中期throw,
D狼味FPX個打野係打野第2場勁到

KZ條下路廢到

RNG既贏法係3線唔爆靠KARSA帶節奏再比中下CARRY

唔覺好廢 中野反而好似嚴重D

Rookie 好正，頭先賽前話要贏fpx就要壓制doinb唔好比佢dive 上下路，但好謙虛咁話自己狀態麻麻，話現階段doinb勁過佢

KZ問題係除左條下路都有問題

MAPLE自從由比FAKER zone out食唔到兵之後一直世界賽對線都出事
而家去到LPL連OMG都輸埋

前日先吹完Deft同Tusin有哂態 今場又比人打撚到仆街
幫唔落

上野明顯到左上限 都養左兩年我諗教練都心知肚明 無筆直換唔到無辦法
呢個中路其實睇翻前面比賽一直得lb叫做有好表現
依家其實porn已經開始完全拎唔到lb

deft去af咪好，應該可以上前列

game3唔算佢雷啦 前期同swordart carry起成隊添

ucal deft當初走 都係想去其他隊做大佬 所以呢兩個人唔會去同一個地方
真正既好offer係dwg...可惜deft要玩兄弟lol

lck highest paid jungler 係邊個呢

王浩

Khan同faker個態慢慢上升翻
啲表現越嚟越對得起自己個id

但下場對grf

AF大佬點睇都係kiin呀嘛..
Ucal家下有時連場都無得出

依家睇係咁
上年af理論上都係kuro帶隊
kiin越打越有姐

太快完場會唔會又俾人罰呀

Doinb係咪由rw已經比人低估？

佢D英雄池同遊戲理解好似唔係同其他人同一個次元咁

個人又綜藝，成日好似食左藥咁

13分鐘
打電腦都未必有咁快

電狗啲人永遠都有浸狼味

今日FPX對IG幾精彩有來有往

skt應該同kz今日命運差唔多
又係個狀態好似幾好
點知出到去俾人當弱智仔咁打番屋企

實力咁懸殊，點解仲可以俾呢隊入去打聯賽

真野唔好拎出黎講🙄

fpx係唔係0蚊簽doinb，搵唔到資料係嘅真係抵到爛，rw都用左1500萬

有人低估佢咩
佢QG時期已經幾勁
但以前英雄池我記得佢少過依家好多
好似得隻viktor睇得下?
係衰在同條on9仔嘈交搞到比人雪

RW開始好似變埋完全體 乜撚野都夠膽拎出黎
另外個幾件野除左smlz應該幾重下
如果唔係呢條痴線佬 我都想知點贏

叉燒好似提過下
毛賤轉會個陣講

以前少人睇lpl
同埋doinb出名係落左去lspl帶隊打番上lpl

Deft真係比faker撚左好多年

上年就比JACKYLOVE呢個超級新人撚，仲要技術性撚狗

佢係衰在要成隊圍住佢打同去到playoff就弱智

選手完約之後轉會咪唔洗轉會金囉

100t 放elder dragon 放巴龍 再放雙inhibitor 再放second elder
死黑鬼技術又廢 而家shotcalling 都唔掂
vision control 好似iron 咁
唔知今次呢個鑊佢又比邊個 又鬥走邊個呢
等睇bang 比人踢

Bang: 我都唔知佢up乜撚 佢又唔知我up乜撚

sven食屎啦

TSM LUL

Akaadian同AnDa真係LCS史詩級毒瘤JG

tsm又throw game

呢件好過anda好撚多喎
最多都係行街 絕對未去到anda個種廢

同埋lcs以前一定大把廢過呢兩件

去返坦meta又會爆炸

今場雖然輸
但Akaadian 打得ok la
Elder 都smite到

BJ差幾秒有flash俾人捉到 先輸

今場兩邊都打得幾好
TL C9 TSM Regular Top 3 應該都唔會轉
都係睇playoff 點

係
bj比人捉完分開哂行
仲要on9 zven比蛇女控到秒埋 水銀又唔出

希望下星期六C9贏TL
最後C9 regular 第一
唔想好似上年咁又俾TL 焗住semi TSM vs C9

差少少啫
其實爭唔到regular第一
都係要playoff 焗住Semi 打C9

TL 都係好似上年咁 唔敢揀TSM semi

唯有希望C9爭到第一

係100troll太廢定Froggen呢個電競老人太回春
我睇番最強聯盟睇佢會戰出技重高命中率過fly哥
huhi佢真係好廢
Huhi廢d
Fly廢d

笑死
Darshit Ornn solo kill Impact Jayce

屌你

我岩訓醒睇錯以為Akaadian開elder俾sven搶 sor

huhi fly hai, 呢幾條友都係係出名既隊度打ap, 但中後期冇carry能力, hai會好d咁

廢hai
廢fly
廢huhi, 唔係咁順口

Hai又唔係打死條中路
另外兩個真係泡狗最廢中路

Hai有份做shotcall啦

其實我覺得四大賽區冇一個mid廢得過Huhi

一個na廢, 一個lck廢

Maple退他化太多，好似一直狀態都番唔到黎。Doinb上限唔高，如果對top嘅左手，佢打線會比屌打，但團戰支援call 。好猛，ig soloQ比fpx完封

傻hai係勁在有腦
打線廢到傻
屍狗當初一無咗佢輸到痴線

俄羅斯女子隊究竟有幾廢

你講乜野

幫LOL比賽破咁多記錄 廢既程度無上限

對面擺明9pick都俾人13分鐘gg
對面全部out of meta
但自己玩啲技巧pick 明明就冇技術
玩咩上路黑人呀

Rookie都唔夠top

佢係指TOP個knight 佢另一個名係黃金左手

我以為佢想打對手打錯字 自

唉tsm咁都輸

我知佢講咩人
但係點解講到好似含住淡水咁
重差過1999

隻隻字都睇得明
砌埋一齊就唔識

不過後面嗰堆我就睇唔明了

正常嘅 因為都無咩人估到佢同呢個名有關系

關係*

maple可能晚晚都比人揸乾左

我幫佢翻譯下
Maple退化好多
病完就一直都廢
Doinb上限唔高
如果對住top既左手就會比人對線打爆
但係其他野
團戰同call jg攪人就好過左手好撚多（應該係）
跟住琴晚個場IG打FPX
IG一直都solo q打法就比FPX完封

條友真係痴痴地線
講緊Maple又轉講其他人唔用句號
唔識用標點符號咪用下一行分句
佢又唔識

你睇下中路咩事先 真係唔知將軍做緊咩

保命高手

條假膠燈唔死SKT都上黎講兩句扮下野啦，雖然大把人都知你扮撐實則想燈死SKT

Bj自己比人捉關人咩事，最後個團戰之前Tsm拎住巴龍推。
中路兩個人，下路三個
Zoe poke人poke到開r入塔poke，r完個位極差，直接比artox追死，同時迫下路三個人被迫行無視野既近路支援，所以zven直接比蛇女係草camp死。打到呢到個團戰已經完左，tsm無輸出。

睇返tsm個陣，Zoe+法落士poke，酒桶r負責disengage，其他兩隻既主要作用都係保排。Tsm無太多正面團戰能力。佢地成場既戰術都係poke殘之後迫objective。

Tsm拎住巴龍根本就可以等到中下兵線同時到再慢慢poke，poke到係幾條友面前入塔，想唔輸都難啦。

呢場係100t decision問題，huhi係唔係最廢我唔評論。由佢地想開br，但又突然發現對面可以trade elder就停手呢下真係好on9。

100t停手既同時其實有call riven去準備frank，但又突然發現自己完全無視野，唔可以face check zoe，之後又放棄打巴龍（可能佢地判斷依家再返去開會打唔切）打到呢到已經輸左。

睇返巴龍call之前，Froggen呢場zoe比既壓力好重，有大約兩次龍都係zoe poke殘令100t放棄打龍戰。基本上係olleh同haunzer係咁送之下，係Froggen vs suumday，兩邊鬥快打殘其他人。如果唔係100t call suck，應該會打好耐。

啱啱瞓醒 Tsm係咪又贏？

全世界唯一一個雙冠上路

BLG排第4

原來tsm尋日比人反杯

Haru輕輕鬆鬆攞人工 唔洗出場

其實佢比CRAZY更值得上下場，只係CLID真係好穩陣同知道FAKER想要咩

秘密武器 有望

燈死SKT又關你撚事阿 依家見SKT打得唔錯又想返返黎含阿？SKT三連霸無死角 屌你老母我係你就以後唔入黎LoL post啦 厚臉皮到咁仲可以屌柒人

屌得好！

PorN

明明最撚燈就係佢
改完個閪名 skt就輸world 仲低潮左成年

Froggen 贏FLY九條街啦

Froggen 個pool大咁多

快d炒左個FLY佢

睇錯做huhi 廢hi

IG突然爆咁大單花生

咩事

Sn 打龍唔清埋眼
比人偷到
真係賣笑

sn 個jg真係好廢 三條巴龍都smite唔到

sn 隻top同 maple 舉重成功

屌你老母隻JG同司馬做緊D乜撚野............

smlz呢個bo啲走位真係垃圾級
第二、第三場中上輔都打得好

所以睇唔明點解d人一直係到嘴砲 maple 明明全隊mvp次數最多

Maple第一次配d廢成咁嘅jg 打得差可以理解

佢前幾場病緊果排真係打得差 對線都完全被人屌壓
呢幾場正常返d 就睇得出jg 真係廢到極
maple 打唔到中野連動=廢一半

其實隻jg前期節奏打得幾好，不過係咁比人搶龍，搶完仲要鳩衝eq大

唔知邊度仲傳話要同maple解約
佢星朵拉果場carry到
換左個垃圾司馬老賊仲好啦

SkT

一個禮拜睇晒二三名輪流挑機台主

今個禮拜應該就睇到grf係咪全勝

Sn毒瘤 smlz hacker 場場都睇到o哂嘴

今日rng打fpx

coach ahq vs fw

春之虎帝係唔係要比人教玩雷豬
又要睇3千血雷豬

tian咁勁既

FPX

嘩 FPX好撚勁...

李星型到

RNG

uzi迷信凱莎

Ming柒到

Fpx

好撚癲

AJ

Uzi出裝太保命啦 rng個陣唔夠傷
對面三核
不過唔保命 又會比吸血鬼秒

其實aj暫時真係一般般

fpx = lpl grf？

Rng top 穩就夠

好期待fpx打grf

咁樣只係另一個letme

letme間中都有一兩隻鬥士睇下
AJ

做到世一羊已經好夠

Letme 已經夠 上場輸xiaohu啦 關鍵位無中過

快d msi同rr好想睇lpl 打lck 好似未試過咁期待 因為以前永遠覺得lck贏少少，自從ig拎左champ，成個感覺就balance好多

佢入去俾Lee Q中太膠
不過個陣容都係好難打

世一AD 汎?

打爆你LWX唔撚洗問

fpx係教練同人隻揪完黎

AJ條廢物淨係識玩波比？

等睇逗音B發癲

過年前已經係咁

LPL PRODUCTION

波比 波比同波比

屌你老母 LPL新技術?
3D播LOL比賽?

舊年全年lck比lpl禁住黎打
由明星賽開始

上場AJ 波比輸線比吸血鬼係必然嘅
英嘅問題

不過FPX整體配合同個人能力都唔係同RNG同一個水平
前期幾多失誤都係一個團戰就贏返晒

Aj打到鳩下鳩下

Aj揼走預視者算係咁

Aj呢下立功啦 屌晒你地老母

呢波就唔錯啦

燈撚到

呢下又點呀？連燈仔

香港之光

小虎同aj呢場

一波收工

AJ打出身價了

最尾果波巴龍團aj將功補過

風向好亂
第三場見真章

我feel到Super doinb要出黎carry拎九連勝
利申支持沖涼狗
但係想睇兩對不敗傳說係Msi大戰
有冇人知Msi決賽幾多號
想去睇

AJ勁撚到

屌你大陸仔D改圖

屌你老味一撚樣樣

笑撚死 candy返grex
empt2y仲要落返場打

垃圾隊唔好提

lms仲有人睇

doinb kled

Aj重有乜英玩

蒙多

出到咩

Karsa 射了

fpx

牛排包尾啦喎

咁都要交閃

今季唔怪得佢成隊換撚晒人咁滯

Aj

smlz咁廢
佢地個新ad都好過smlz
doinb就真係傷

smlz上季幾好J

DOINB好緊張WO
右下角睇到佢好激動

Karsa世界第一李星

點解唔係佢玩CARRY

準備比人破處

RNG破FPX處

戰馬個腦 carry位又玩坦

doinb個傻閪呢場唔撚跳既

打柒白粉仔

msi應該都係ig/rng出
fpx對線差太遠

不過fpx都算係咁 前期咁崩都可以控制到局勢
aj啲對線同支援真係差啲

rng>fpx>ig>rng
穩打>激進>瘋狗見人就咬>穩打, 算唔算係一物治一物???

rng> fpx>ig>top>rng

AJ最中意環節

Rng 都未打Ig

都未必咁肯定Ig>Rng嘅

小虎今季好似勁左

春之虎帝
夏之虎弟

暫時睇JG 應該得Karsa 可以同Tarzan 一戰
Karsa jg path 真係好屈 成日前期可以贏對面jg 兩lv
farm 同 gank 都兼顧到 睇唔到有其他jg 接近佢兩個level
好想睇佢兩個打

V5

有無人覺得
Scout > 小虎

不嬲都係

小虎troll 果陣好撚troll

scout一直都比較穩

兩個人都係可以玩到好多英

狼味

jg path同前期gank真係勁，但團戰tarzan>>karsa

RNG回歸了

今日又AF

打飛機隊

永遠團戰手軟or 後期失，智無可否能前期節奏係ok 但成日輸關鍵位，我覺得琴日tian 都勁過karsa 啦，係第3場小虎屌打doinb,tian 都頂唔住，睇到呢加tian 應該lpl最勁打野

之後世界賽隻狗又TOXIC輸驚返歸

AMBITION台下下都多人過LCK主台
LCK唔索性搵佢上去講既

DWG個陣好J到

輸左都最強，咁廠長仲強

0kill

Flame

點解dwg原來個上路冇得出

因為上咗Flame之後都連贏緊 所以咪繼續

個教練

國動上身

dwg捱到40分鐘仲有機會

真係諗唔到SYLAS有咩用

fp sylar出嚟行街

sylas win rate幾多?

即刻換走FLAME同CANYON

原來連SUP都換埋

9/21

贏嘅場大部分都係用嚟打精豬同飛機

又出sylas

唔計呢兩隊 實際可能得三四成左右

雖然flame打得幾好但nuguri好撚慘
明明之前一路都打得好地地
依家要打後選仲要part punch

隻JG

貪到咁

垃圾英邊隊用邊隊死

SUMMIT

molamola
血鬼開始肥 ez作用越黎越少

DWG

血鬼真係幾撚屈機

柒到

ez中後期都仲係好勁喎

ONFREAK個盾

smite左落LB到都拎到

隻血鬼肥到咁
又無人保到EZ

到底D隊咁執著SYLAS做乜撚

NUGURI隻血鬼勝率都幾高

奇就奇在唔係一隊
係強隊弱隊都會PICK
輸就輸佢,羸就唔多關佢事(最有印象只係GRF偷牛大個場)
究竟有冇選手直播個陣有講到點解會PICK佢

又sylassb主動投降

做咩又出件垃圾

huhi俾人踢去打academy

我岩岩都睇到 一早應該啦屌

不過講真
最需要落去既係anda+ap唔知乜鳩

呢個毒瘤連埋Anda去打academy啦

jax

DWG憑乜開龍

唔洗爭
3件垃圾一齊走

真係贏都唔關隻SYLAS事

頭先見sumday同bang排緊
仲有件anda 真係廢撚到痴線

搵返-_-上黎打都無huhi咁撚衰

20分鐘完唔完到game

雖然jax玩得好
但dwg最無用係個中路
阿叔完全無用

j4牙叔combo完全打唔到出黎

隻jax打晒

Kiin子汎

又搞邊科

非洲人想幫人破金身

非洲綜藝隊

JAG 順風呀!

仆街想破處

kiin：屌，好撚重

AF想幫JAG破蛋？

唔驚 睇kiin表演

煎air今日咁撚惡嘅

上路汎

AFS個種廢同上年skt有得比

繼GGEN輸左一場比JAG之後
睇黎AFS會緊隨其後

GRF 定JAG 破金身先

永遠唔會輸既隊伍VS永遠唔會贏既隊

Aiming贏完sb之後無出過
仲要輸足咁多場

互破個機率有幾多

JAG IS BACK

一日未完場
2隊垃圾都有機會

真係好廢

JAG 破蛋？？

Jag終於有新highlight片段

4 條友一齊雷鳩kiin 仔
上路俾人3個dive 都算，中路3打2 tower dive 人失敗重要死撚曬

讓賽？
可憐分

KIIN隻手斷未

4保1保kiin算鳩數啦

廢到笑左

要破蛋啦

可以笑一季

JAG

JAG 好似一啲都唔開心

Kiin子

jag

AF 一定係為Kiin Ucal 著想
知AF冇得救
想激走佢哋夏季去其他隊

會唔會換人

破金身

Kiin真係好撚慘

AF揀SYLAS
JAG唔通會2-0

垃圾AF執柒咗佢啦
可以越換人越差
頭先嗰場四個廢到
希望Kiin Ucal 夏季就走

今場又即刻唔同哂

twitch chat個墜機emotes

原來聽日就算skt輸都仲有第3

Kiin子血鬼

AFs隻中路比grace屌打

隻liss食撚夠技未

係咪要見證歷史一刻

JAG要破處了

柒到無眼睇

molamola

JAG破處有望

見證歷史 好緊張

出返ucal算啦

點解jinair明明lead緊都可以打到好似55波咁

你估爐主流架咩

JAG又打得幾好

因為JAG個陣好難dive對面
AFs個陣團戰反開好勁

....結果af主動開左

連Kiin都打得差埋
垃圾隊嘥人時間

浪費埋我時間去睇 本身有另一個生放可以睇

屌你老味竟然係AF幫手破處

廢到笑

都唔知佢地急咩
明明個陣輸5k都仲有得打
JAG又唔係狂比壓力佢地
係都要幫人破蛋

出返ucal 啦大佬
呢個中路廢到仆街wor

幾耐冇見過grace贏線

隻LEE做乜

啱㗎喇
夏季就放Kiin Ucal 走

ez不停向前e

Grf而家肯定淆哂底

幫定Kiin同ucal諗去邊啦

JAG有巴龍唔食 係要打到soloq咁

屌你老味柒撚到

JAG 好波

AFs

召喚會然前島亞美

jag 破處

偷龍+羸 威到盡啦今次

Liss同lee仲有大 屌你老母on9到

佢成場都有睇

AF

垃圾輸比垃圾, 無眼睇

冇得睇18-0

AFs點會輸

對面grace永遠輸線咁濟

睇黎確定咗AF入升降賽

jag 破蛋
聽日grf 會唔會輸

細聲D

AF個垃圾新中路笑得幾開心
希望佢打足夏季

中路差距

隻中路對線下下食撚哂Liss招技睇撚到我燥

我諗ucal狀態差極都唔會打得咁衰掛

好人好者點會支持AFS

飛機隊

走啦呀kiin

想同geng爭門票

vn buff左都係上唔到大台, 技能機制限制太大
抽又抽唔到水, 貼住黎打先夠輸出, 極難防止對面flash cc, 55波要outplay對面先有機贏, 唔係滿裝1on1都未必夠對面ad打
pick vn就要圍住佢打, 如果唔係就等輸

仲有ez大都係咁食

等睇聽日又出現奇蹟

我要j圖

關vayne咩事
係隻syndra太肥咋

仲有KT

咩奇蹟
尖添宇宙艦隊 聽日好有信心可以復仇成功㗎喎

我屌你老母臭閪 仲笑得咁開心？
我係Kiin仔實拎個鍵盤一野拍落去佢到

aiming呢場算係咁 係對面ez前期壓太多 46xx蚊vs38xx蚊好難打 仲要dive塔果波成隊咁柒

我唔明點解唔上ucal

條假膠上星期撐完SKT就潛足咁耐，肯死出黎燈未

我見到都笑咗

完全無諗過會有人廢過disgrace

j咩圖, 小心身體

咸魚青菜各有所好啫

冇話關, 只不過見到比賽有人pick新版vn, 而睇到呢咋問題重係存在

今年lck 中後真係廢到慘不忍睹

機師問題啫
你睇下尋晚uzi個隻比人姦幾次都贏線

季初見到有Kiin Ucal 都ok AF
點知d隊友廢撚到

今個series 換完人仲廢
服撚咗依隊垃圾

其實之前贏SB都幾開心 但贏完之後就開始換人 完全唔知發生乜事

Grace都有mvp

換隻廢過disgrace既垃圾上黎真係無野講
今場明明又係穩住farm到尾等kiin入場收割就得
係要下路dive自爆

連續兩場mvp

今場佢係打得ok
主要af隻新中路太廢

我估係AF都知今季玩完
索性俾機會d垃圾打吓機

鍋呠撚姐收

決定以後唔撚專登追直播算 廢事睇到爆血管

等睇聽日grf再次屌打skt

S9少睇咗LCK

啱啱無聊開嚟諗住睇Kiin
點知睇到我

今次SKT會攞到塔嘅 放心

話說 Huhi 俾100Trash 踢咗落Academy
點解一樣咁廢嘅CL豬之友 Aphromoo 唔落埋去陪佢

廢huhi
廢link
廢hai

Huhi’s Best Buddy: SUPPORT IS SO EASY DUDE!!!

屌你老母睇到好撚燥

一定係特登嘅
等Kiin仔Ucal 心灰意冷
夏季即轉隊
AF 用心良苦 為佢哋好

jag破蛋咁大件事竟然冇highlight

贏一場都收貨

最好贏兩場

其實佢係後備TOP黎
af唔知係咪輸到痴撚左線
精神又玩幾條路
後備上路都放落中路
又係咁正選後備狂換

今季我已經覺得ucal廢
但係望到2隻後備中路
唔敢再話ucal廢

Btw今日又可以睇skt屠殺grf

係啵屌 叫後備上路打中 究竟nofe諗緊乜撚野

早就唔睇live
都知結果

條brook直頭唔撚係中路黎

仲有人廢過FLY? (無睇）

老老豆豆 GRF 成2個禮拜冇比過賽
應該冇晒感覺
今日等比SKT屠

Markz同damonte兩個都喺stream話huhi係tier d嘅mid
諗起季初aphro講到簽左huhi有幾開心就想笑

得隻龍獸叫係pro

SKT贏GRF我抄10章道德經又點話

2:0抄20章
2:1抄10章

咁你慳番啲墨都得啦

SKT 出 Haru 一定2:0 GRF

今日SKT都係一座塔都爆唔到

Aphro 由之前 NA MVP 宜家就快變LVP

skt 4.33 griffin 1.20
莊家一致睇好 griffin

Huhi 綠卡已袋

Skt贏到抄哂咁多位巴打既名！
利申：skt fans

Skt贏到送一位巴打隨機造型

LM

我了

打謝先

作為多年skt粉

希望skt到贏到啦

今場grf贏面冇季初咁大
轉左meta faker好大威脅

你諗多左
有時有d野要睇埋對手

Leave name

na ser有無份

Lm

Mata先係SKT最大威脅
Mata今日唔派膠都有啲機會贏

Grf可以兩場0封廢老隊
我送2個510
只限台服

lmlm

uzi都講到明依家grf好勁 唔覺得lck有任何一隊嬴到佢
大家發下夢咪算

s8 八強

skt fans表示預左倒錢落海

grf派錢都唔汁

相信奇蹟

今日skt唔好輸到完全無得打已經收貨
第一輪果兩場真係無眼睇

咩咁睇唔開呀ching

輸左都係食一個星期麵包姐
當支持下愛隊

審判日

skt加油呀

巴打

睇錯嘢 原來唔係撐skt

S8無敵戰隊rng

好多skt fans出晒黎
希望打得有來有往就夠嬴真係唔敢有太大期望

小狗倒了

收到風SYLAS好似GLOBAL DISABLED，SKT可以玩小隻自殺PICK

Sylas 呢隻四不像

mata唔派膠，khan出鬥士，其他三個正正常常，要拎一局唔係無可能

Skt

Gfr 會唔會又請skt食蛋呢

呢樣嘢應該最快都要春季季後或者夏季頭先得

係

Grf 4點定7點

4

SKT無可能贏到GRF啦 T1都仲有少少機會

要睇SKT點俾人屌打了

全盛SKT應該會夠而家GRF打
但版本同玩法唔同其實都好難講

SKT TAKE MY ENERGY

skt lose plz

SKT WIN !!!

mud 9

Skt贏Grf 抽一位巴打含

輸硬唔使plz

搭緊車冇得係公司睇
khan要玩鬥士先有機贏

CLID全部2 即係JG第一打第二咁制

第一同第二嘅kda 差距係15.2-4.8

泰山無人能擋

為打野而活的人

0封廢老隊
最好一下打到起唔番身

點都未論到SKT啦

佢都無心含

輪*

Zoe

LB打ZOE

係chovy證明實力既時候 睇下勁唔勁得過Faker

SKT打前期中野

睇完grf頭3pick skt已完

Skt贏20 深喉都得阿

5BAN ADC

針AD

4ban teddy

咁針對teddy黎ban

上次grf又係ban ad

4ban ad

Teddy俾人針到

真係針teddy 唔識玩 法師

係咪要出現汎?

TRISTANA

睇bp諗唔到GRF可以點輸

屌 兩個人撞頭

GRF點輸

GRF個陣支援性好強
SKT打唔穿前期就仆街

照拎urgot屌打人

教人點樣用R

又係VIPER KAISA劇本

好耐冇睇faker玩lb

覺唔覺SKT D人型仔好多
GRF D人差唔多樣

SWORD都差唔多樣 驗下眼好喎

SKT咁既陣 GRF點輸?

你對眼有冇事呀
GRF得上路個樣同其他隊員有差距

點睇faker換血輸晒

LEHENDS太快推前

MATA

3個塔錢

爆左線

返緊工冇得睇，有冇巴打文字直播下

chovy

Gtf禁屌緊 唔知點輸

好冷靜

其實個塔盾錢會唔會太貴 拆兩層已經多過你拎一個人頭

Chovy

都係睇VIPER KAISA既後期

雖然預左不過都係sad

KHAN今場暫時好似打得唔錯

clid 咁都估到

佢faker你咋
0:0
skt拎左地龍 下路撳住黎打 grf清一色輸cs 總經濟差唔夠1k

KHAN走到佬

KHAN WOW

GRF做乜

開始擔心 李星前期冇做到野

!

即刻由藍色變返黃色先

咁都唔洗死

Teddy

咁打法好難做到野

KHAN暫時真係打得唔差

GRF要頂到後期先夠打

而架先第一場 而且GRF應該未出力

呢兩隊上次打第一場都係妹到咁 係咪要歷史重演

佢平時爆咗線啦 啱啱個情況

有預感又係妹到後期,5.5:4.5波,然後一個衰會戰就GG

鬥智鬥得好精彩WO , 要睇打架睇LPL得啦

TEDDY差D派膠

clid

惡撚到

今次真係榜首大戰

發生咩事？

SKT 班人竟然走到 仲以為GRF會反CUP

呢波明顯grf賺d 有地龍 首殺仲要係sup拎

拎到龍輸一個頭都OK既

Chovy 0 1 0

Clid咁都唔洗死

佢個踢

Trist後期係咪同kaisa冇得比

Cd問題 damage 去哂lee sin

SKT

其實都係睇點樣打 如果kaisa飛去面前打 比炮娘一推 一定會去左個好危險既地方 輸出唔到

Trist後期比較優勢 range太大好安全

Trist sustain damage 好過kaisa ?

要睇KAISA個入場

以前睇skt就算前期輸都會一波打翻贏，呢家就算贏緊我都覺得佢地會派膠輸翻

炮娘不嬲都覺好勁
點解咁少出場機會

好main

kaisa burst damage
tristana keep on AAA gg
所以都係睇選手點用

特別對手係GRF

GRF今場凍過水

teddy用返ez 個玩法係咁拉打 有布朗保佢 我買重佢贏

頭先跳入龍池

GRF玩KAISA一向都打後期架啦之前打HLE咪試過

但viper既kaisa好巔

唔好咁快燈SKT得唔得

Lck真係悶撚到

以前skt嬴第一場就會2:0
宜家.........

trist準備上第三件crit item啦

如果佢係咁樣入場應該好快玩完

SKT贏Marco

要殺死Teddy恐怕要all in

佢出到裝後期配合teddy真係會好撚勁 對面得慎招e 威脅到佢 我諗水銀都唔洗出 直接全輸出可以打爆前排

差啲秒咗

好撚緊張

咩環境？skt自爆未